

\documentclass[a5paper,ngerman]{scrartcl}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont[Mapping=tex-text]{Vollkorn}
\setsansfont[Mapping=tex-text]{Vollkorn}
\setmonofont{Vollkorn}
\PassOptionsToPackage{normalem}{ulem}
\usepackage{ulem}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{positioning,fadings,through}
\usetikzlibrary{patterns}
\definecolor{balken}{HTML}{bbbbbb}
\definecolor{balken_border}{HTML}{888888}

\usepackage{enumitem,amssymb}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{eso-pic}
\usepackage{multicol}
\pagestyle{empty}
\usepackage[left=1cm,right=1cm,top=0.5cm,bottom=0.5cm,includeheadfoot]{geometry}
\renewcommand*{\sectionformat}{}

\usepackage{xunicode}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage[variant=german,spelling=new,babelshorthands=true]{german}
\vspace{-2cm}
\begin{document}
{%
\Huge
\begin{center}
\textbf{Bierschnitzeljagd}
\end{center}
}%

\textbf{Regeln:} Jedes Team sammelt möglichst viele Punkte, gemäß der Liste
unten. Nehmt die Punkte nicht (bier-)ernst. \textbf{Ziel} ist es, möglichst viel von der
Stadt und (Hefe-)Kultur kennenzulernen.

\begin{enumerate}
\setlength\itemsep{0em}
\item Möglichst viele verschiedene Biere von vielen Brauerein einsammeln. (Dokumentation mit Bierbogen, 1$\times$ Punkt pro Bier, pro Rauchbier $+1\times$ Punkt extra)
\item Bamberger Hörnla essen. (1$\times$ Punkt pro Hörnla; beim Bäcker Seel gibt's 1$\times$ Extrapunkt)
\item 1$\times$ Paar Bamberger Bratwürste ergattern. (2x Punkte; zählt nur einmal)
\item 1$\times$ Bamberger Zwiebel verschlungen. (2x Punkte; zählt nur einmal)
\item »A U« bestellt. (3$\times$ Punkte, zählt nur einmal)
\item Glühwein auf dem Weihnachtsmarkt trinken
\item Traditionelle Keller und Brauereien besucht (je 3$\times$ Punkte):
    \begin{multicols}{2}
    \begin{itemize}
    \item Einhornkeller
    \item Stöhrenkeller
    \item Spezialkeller
    \item Bootshaus
    \item Sternla
    \item Schlenkerla
    \item Mahr's Bräu
    \item Brauerei Fässla
    \item Brauerei Keesmann
    \item Brauereigasthof Spezial
    \item Brauerei Ambräusianum
    \item Klosterbräu (TODO: offen?)
    \end{itemize}
    \end{multicols}
\item Sehenswürdigkeiten (nur einmal vergebbar, Dokumentation mit Gruppenbild):
    \begin{multicols}{2}
    \begin{itemize}
    \setlength\itemsep{0em}
    \item Rosengarten (2$\times$ Punkte)
    \item Altenburg (5$\times$ Punkte)
    \item Theresienhain (1$\times$ Punkte)
    \item Dom (1$\times$ Punkt)
    \item Michelsberg (2$\times$ Punkt)
    \item Altes Rathaus (1$\times$ Punkt)
    \item Klein Venedig (1$\times$ Punkt)
    \item Gabelmoo (1$\times$ Punkt)
    \end{itemize}
    \end{multicols}
\end{enumerate}


\end{document}
